美國3億人口，幾日前通過派錢，2日後即派到市民手！香港7佰幾萬人口，派錢要等一年半載

美國就真的急市民所急

香港就餓死未天光

美國人民人深火熱

香港果款機制好複雜架,識條鐵咩

派幾千美元仲不如支那二千

因為香港人有私隱，政府都唔知香港人嘅戶口，美國有人權，但冇私隱，你嘅嘢，聯邦政府乜都知，所以果邊做賊，係要逃亡架

美國國稅局會根據對上一次登記的報稅資料處理今次派錢，已報稅的人基本上不需要再做任何動作，政府便會自動把款項轉賬至納稅人的銀行賬戶。假如在兩次派錢之間，申請人的收入或撫養人資料曾有改變，便要盡快申報。

另外假如部分人過去兩年均沒有報稅，則要自行到國稅局網站填寫電子申報表，以取得款項。

香港大撚把現金出糧

香港可唔可以行同一個制度
只派錢俾納稅人

估唔到美國佬做野咁快手，屌你老母仲話香港人好撚勤力好拼博...

港共要過河濕腳，要等人計好數想濕幾多先

成日話美國民主制無效率

香港三權合作結果仲垃圾十萬倍

二千
二百都冇呀 價知唔知要同人搶㗎

我會唔會被共安拉偷睇國家機密